有冇人返過宏利既MT?

Investment Analyst Trainee伏唔伏
個title算係自己想做, 不過要sell野就不了

利申 最憎保險狗 同信徒一樣懶係大愛

Title都講明啦...仲有疑問咪面試嗰陣問
JD都應該有寫要做乜啦

利申：既然你咁憎保險狗 咁就唔好入去做啦 無謂要你屈就

逢親保險公司只要唔係後勤位，例如精算果D
勸你最好唔好做，一睇都知伏，一定要你sell野

你咁都唔識分 都係做賣野嘅保險狗架喇